建議開個綜合心理支援/心理支援資訊置頂post

你實長命過度&&
小弟不才, 唔識仲有邊D地方可以支援, 歡迎大家補充...
老友, 萬事有商量, 堅持到最後先係勝利, 你實長命過度777 !!!
長期戰事, 依家攰了,無力了,也是正常的, 俾自己停一停, 休息一下,抽一抽身,絕對OK無問題的.到時可能仲有更好既IDEA呢~~~
加油, 支持你!~

多謝你